（突發）新加坡航空股價創歷史新低，見3.74坡圓（14MAY20）

新加坡航空股價創歷史新低，見3.74坡圓（14MAY20）

大家睇完笑完就算。
記住先紅後藍最後先馬坡。

畢竟支共最鍾意分化，會好樂意睇到香港同其他國家反目互屌（例如：港澳互屌、港台互屌、港坡互屌）、黃藍互相對決等等，因為呢d對支共都係無傷，所以好多五毛好鍾意帶頭做呢d野分散我方注意力、精力同時間。
唯有對準政權，全力對抗支共及其分支（包括警曱、在港國企、在港機構），先係抗爭正確主線。

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

ho ching ho ball

errrrrr

Msmd